杜生隔離條女叫乜名?

田蕊妮囉

叫你老味

又幾正喎

塊面咁膠，而且五官都唔好睇

台妹真係好撚淫